有冇人可以分享下魚子醬係咩味道

小弟窮撚冇機會試

臭味

同我成罐拎黎 唔係d鬼佬以為我無錢比呀

Ching試過?食落腥?囗感點?
利申:好奇想知

你有無搞錯呀?

咸咸地又腥腥地咁囉
你去工展會有得試食

窮撚冇機會試都有錯？

如果用唐人口味黎形容係鹹鮮，腥就無乜腥味，幾清爽
出街食就無謂啦，好似乞米咁丁屎咁多，買盒返屋企大羹大羹食先夠滋味

擺落口會唔會爆漿

當我茂利呀依家

係俄羅斯買過當手信, 60hkd左右有了,但放左係到未食

貴價其怪野唔好諗住好食
好食係因為你俾咗好多錢唔可以話難食
淨係講話係好獨特ga味道

食過2千幾一小盒， 同上面差唔多份量， 好食到我唔識形容

只可以講， 同平價黑色細細粒個d係兩樣野黎， 你張相入面個d唔會好咸， 會好鮮甜， 解釋唔到， 好正， 有機會試下

唔會 層皮軟身 唔似平時蟹子脆嗰種質感

有幾多錢呀，食過先出黎鳩噏啦
聽你講以為幾十萬一盒

試過一次用磅計，真係小小就幾千
味道？俾左咁撚多錢，好難話佢難食既 味道比較特別咁啦 咪撚再搞我

我要飲whiskey呀

冇乜味
少少咸
不過好多年前食喇

好撚腥 好撚臭 食左一秒lur返出嚟

唔知啊，唔知啊，唔想知啊！

你再激你Daddy既話，我即刻刮你

一人一罐

拎走個磅佢

有海水味
鹹鹹地